大陸嘅大灣區竟然包括香港

係咪代表距離被收回又縮短一步

深圳要吞併香港

大部分香港人仲懵然不知

珠澳市,深港市未聽過?

係咪到香港正式都冇人理呢個議題

2011年《環珠江口宜居灣區．建設重點行動計劃》嘅變種

然後淘寶都係唔包郵

香港係入併埋珠海同澳門

大陸人FF 都好信??

其實 深圳同香港合併 好困難

好多政治部門唔知點算
例如ICAC, 香港警察 點搞??

新界表示歡迎

你傻到以為呢D野仲會存在?

不用分那麼細

大家都是一黨人